你把自己藏起來

你覺得自己的存在只會傷害到別人
所以連真心也選擇避而不見
我怕再多的關心對你來說也只是負擔
所以我只能站在原地 看著你慢慢離開
就這樣
什麼也不能做
什麼也做不到

係你自己選擇唔去努力試下je

如果我嘅努力係會加快對方嘅離開你又點睇？

要走既，想留都留唔住。
人與人之間既關係就係咁微妙，太用力，或者鬆少少都會斷。